[無圖]發覺啲印印賓賓身材好好

冒住生命危險影

⋯樓主係隻眼有問題？

屌你老母 好？邊撚到好？
睇過

驗眼.jpg

食過幾個

做咩姐你

屌你 上下連登都比你影

其實你明唔明身材係指咩

真喺想睇同埋想約開房嘅話，星期6日去行一轉金鐘海富外面條天橋。手機裝埋個賓賓約炮app，半日食2 3轉都得

你生命都好脆弱下

好果班唔係香港

咩 app

不了

送到埋嘴仲要餵埋你食
beetalk
badoo
skout
v7
裝晒佢再去行轉喇

記住如果佢地話唔戴袋都得你都咪撚制呀

泰妹好好多

痴撚線咩師兄
文員仔⋯⋯

一陣馬騮味

你估好似港女咁成陣死魚味咩
玩過你就知幾撚正
又主動花式又多，身材好多都fit到漏
當然你要約啲豬扒級嘅我冇嘢好講

有試過喺啲賓賓主動話唔洗戴袋
我彩佢都有味

係樓豬眼中都無咩係接受唔到

好臭個post

Give money them
They give u fuck

旺角大把喎